狂賀 美心西餅廠同千両員工中招

危

source:

RAP

要同d親朋戚友講等佢地都覺得危 先得了

我老母有時仲會買東閪堂麵包俾老豆食
講極唔聽

俾新聞佢睇

起碼一年幾冇食過

我都係

留名睇施母回覆

衰衰

你媽媽唔敢睇

佢已覆睇樓上

佢竟然搭開心事？自己人？🤔🤔

冚家黃，但係老豆老母冇乜理黃圈
而家要佢哋關注返啦

要高層中招先有用

覆開心事嗰個係細佬嚟，不過阿媽都係黃

唔俾佢地買就得
或者拎曬朋友d coupon買到岩岩好

幾時到伍淑清

而家真係免費都唔食

應該知驚了

是搵命博咩

勁開心

食百佳麵包都好過佢

十蚊兩件

百佳啲芝士蛋糕都ok

我都中意食

每日都有開心事
施搵定下首歌

支持

又中
久唔久就中一次佢個廠

屌，俾我唞下啦

車公出手了

識貨今晚買一個返去慶祝先，我食一啖

報應到

可喜可賀

應該係第一次無得抖都係開心事黎

皇天擊殺

都係

唔知同上司有冇性關係呢

廠啲員工都慘 可能有同路人
高層錢就識揾 防疫做到一pat屎

睇咗做兩千員工
差啲歡呼

美心好危險

好多人都要死

實係d 黃絲做出尼嘅fake news, 藍絲要堅強，繼續食，唔好驚

小鳳姐

員工可能都係為份糧，但希望d毒散晒去d包同壽司到，同無被放棄嘅藍人共享

隻肺炎真係識揀地方
你睇加州LOL

希望黃員工冇事，有都好得返
但係走入去食嘅死藍屍就唔該死多啲

要教育下

已經知驚

有巴打話
車公三連擊

一樣

擊得中美心高層/藍屍食客大感染先係第三擊

睇錯 兩千

我藍老母都send畀我話原本今晚仲想買蛋糕，好彩未買

叫佢唔好再買啦

希望佢地早日康復

祝你快撚啲中武肺死

可能中招個個係黃 唔覺得呢個要狂賀啲咩

清，心水清，又話黃絲賺藍錢無問題既

不去藍店 一生平安